連登正式成為香港最大既媽否討論平台

媽否宇宙咁撚大 話知你個po開咩名
實搵到一段劇情套落去然後話鳩你劇透
Bam鳩你

所有人都要活係媽否撚既陰影低下
媽否萬歲

無論流連過波台 任何持相反意見者
將被稱為波台狗